上屆港姐雷莊兜真係好撚樣衰🤮

衰咩坐咁耐

猿人咁

太撚樣衰囉

走撚左啦